武漢疫區亂象】【大量外省捐助食物遭銷毀】

武漢疫區亂象】
【大量外省捐助食物遭銷毀】
【糧價卻居高不下】
近日網上不斷傳出武漢地區銷毀新鮮食物的視頻。本台記者詢問過當地志願組織工作人員，才發現原來當局為保證國營和大企業提供的糧食能保持在較高價格，以彌補高昂的運輸成本，故不惜銷毀從外省捐助過來的食物，這樣造成了極大的浪費。

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

借推po 行動po係要推架
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

今個月無831 但約定你229 禮拜六太子見

Hope to see you all in 229

呢個source可唔可靠？

啲嘢食燒曬畀毛主席
唔俾韮菜

可唔可靠就唔知
不過以支那豬作風發生呢D事完全不意外

殘體注意

武汉销毁大量外省捐助食物 医院餐费郤天天涨价

國家只關心錢
蟻民餓死都唔會理
當年大飢荒，共產黨重軍守住糧倉
寧願由得食物腐爛都唔分俾平民

居然唔係收哂d捐贈再包裝再賣？

燒埋韮菜

五毛多面夾擊：民間記者會叫人爭取功能組別 係鬼 係大台

反智國度